不如改下個口號，唔好再叫香港人 反抗

唔好負評住

我朋友成日發夢，夢境中佢聽到有人嗌 「香港人 反抗」
佢滿心歡喜向前衝，點知夢境中見到有d綠色嘅蟲係前面就後退，有人開始跑，由香港人反抗變左做香港人走佬。

一個無法達成嘅口號，講得愈多，無力感愈大。
如果下次你叫得出呢個口號，代表你有責任去「執行」
和勇不割，但如果現場和理非多，不如試下叫一D 可以做到嘅事，例如：香港人 罷工

Share:

RT:

死黑警從來無認真關心過香港人條命
講緊被死亡個案，佢仲係度冷笑、當笑話

中後排可唔可以click入黎睇睇 thx

出到黎可唔可以緊張少少 審時度勢..